挑起衝突 享受｢做警察｣嘅快感

黑警有幾可full gear周圍打人，有得用槍射人？飛虎狗同機場特狗練到幾fit (full gear跑得好快), 佢地根本冇實戰機會！

衝突就可以滿足佢哋嘅「當差慾」。著上戰術服裝，手執各類武器，對付｢罪犯｣。佢哋自我感覺良好，覺得自己終於似電影或者電視劇裡面嘅警察。當差點會只係想行必同抄牌呢？

近3 個月，佢地可以揸槍瞄準真人打，瞄準頭打都冇後果喎，仲有各款彈藥玩。揮警棍終於唔係打空氣，可以打落有血有肉嘅人度。返到屋企又有老婆仔女老豆老母支持，當正自己係英雄。月尾又發現出多幾萬蚊OT。咁樣先係做警察嘅生活，又爽又威水。

如果你係警察，你會想咁樣嘅日子完結咩？

美領本來想搞和理非，相信大家都同意，前線都同意。不過黑警挑起衝突，證明你想和理非都唔得。黑警會令到每一次都變衝突，然後就可以玩｢警察遊戲｣。

我唔知要點應付，以上只係個人睇法。
多謝你睇曬p牌仔嘅post!

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！

遲啲清算佢地就仆街

同黑警們講：有本事就唔好收工